薯片叔叔，對唔住，呢場的確係戰爭。未到達半項訴求，港共就係死敵。

係你叫大家和解之前，
有無諗過黑警既所作所為，有無諗過港共點樣對港人

官商鄉黑警

呢5樣野繼續為害香港，點和解？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告